有冇整錶師父係度？有d野唔識…

有冇師兄知道依款機芯，要用鉗㩒住邊度先可以拎粒錶冠出黎？

上過Youtube睇片學，但都係其他錶芯嘅，

唯獨係依個唔識折

Thanks

有冇師父係度？

你禁住哥度就得架啦 好容易
唔洗客氣

我夠知禁住
但唔知禁邊度

拉住個龍頭位硬址就ok

係咪姐係依到？

係

你拎出黎做乜，用唔番架喎

唔得丫
個個位係較時間日期個調較位黎
一禁落去就kick住左

點會用唔番
我拎出黎因為想清一清個面盤

冇整錶師父係度？

呢隻係PC機，你圈個位冇錯，將粒的㩒番去原位先，再拮落去就得架喇

你想搵業餘工藝師？

同意，塊鐵片通常有個凹位，㩒落去就係

你上下仲有粒野未「上」開